點解銀行d teller 成日都可以離開個位

公司家陣請你番黎
係係櫃位接客
仆街成日係後面排隊見到d teller
無啦啦同個客講幾句之後 行左去後面唔知做乜
你去m記排緊隊見到前面條友點點下餐走左去都火啦下化
真係晒鳩晒我地呢班後面排緊隊既客人既時間
成日叫我等等等 都唔知等乜鳩
入錢就入錢 入票就入票啦屌
少少野都做咁撚耐
有時真係火都黎埋
成日係到拎櫃筒d錢放落個數錢機到
都唔知有咩咁好數
家陣d錢又唔係你既
所以話銀行養埋一堆無生產力既人
成日排晒長龍真係不是無原因
炒撚晒班teller就岩

要拎外幣 要搵經理批
就輪住食飯 去下廁所都要啦

利申 做過

咪係
我次次去櫃位都同定個teller講
你試下離開個位 我即刻投訴你

樓主做teller?

係
成日走黎走去 浪費客人寶貴時間

咁多不滿，以後所有銀行換哂d teller 做自助teller 機，炒撚哂班teller 等佢地屎都無得食，你滿意啦

零正評呀你老母臭西
唔明就里返一邊慢慢諗啦

正常人點會去做TELLER

思古井之前夠多正評 之後點?

連登仔不嬲無撚腦最易受人煽動
睇正負評打飛機真係笑撚左

都好

On9先去銀行，網上同atm乜9都做到啦
樓主似廢老多

人工得1xk咁少就體諒下人啦，佢地咁可憐